唔好再去金鐘啦，遍地開花啦

再叫啲冇經驗嘅人去金鐘，即係叫人去死，